如果今季利記首奪英超，神軒地位 >>>>>>>> 謝四？

覺得神軒屌打跣腳謝四
謝拉特仲有冇面返利記教波？

拎到再講啦兩條能樣迫害人渣士

到季尾冇得講架喇
三四月就崩盤冇得打飛機